﻿ Đi_Bangkok và Singapore với giá rẻ
Trong mùa thấp_điểm , một_số hãng hàng_không đang đưa ra chương_trình khuyến_mãi cho các chặng bay đường xa và cả những điểm đến gần . Trong đó hai điểm đến gần nhất_là Thái_Lan và Singapore .
Hãng hàng_không châu Âu_Lufthansa có chương_trình khuyến_mại mùa_hè đặc_biệt với giá 111 USD cho vé máy_bay hạng phổ_thông tới Bangkok và giảm_giá vé đến châu Âu còn 666 USD . Vé được đặt qua mạng : www.lufthansa-vietnam.com .
Lufthansa sẽ khuyến_mãi cho những hành_khách khi mua vé khứ_hồi hạng nhất đến châu Âu , từ nay đến hết tháng 6-2006 sẽ được tặng một vé hạng thương_gia đi Bangkok . Theo đó Lufthansa sẽ cung_cấp những dịch_vụ đặc_biệt trên tuyến bay TP.HCM - Frankfurt với trạm dừng quá_cảnh tại Bangkok .
Hãng hàng_không Singapore_Airlines đưa ra chương_trình khuyến_mãi mang tên Fun_Singapore tour trọn_gói trong 3 ngày 2 đêm bao_gồm vé máy_bay và khách_sạn . Thời_gian khuyến_mãi từ 1-5 đến 27-5 và hạn chót khởi_hành ngày 31-5 . Tour này có_giá 217 USD/người bao_gồm vé khứ_hồi hạng economy , hai đêm khách_sạn miễn_phí và có_ăn sáng , một tour tự chọn miễn_phí , xe đón miễn_phí về khách_sạn và ngược_lại , với điều_kiện tối_thiểu có hai khách cho một lần mua vé . Hành_khách có_thể tham_khảo thêm thông_tin tại www . singaporeair.com.vn
Theo Tuổi_Trẻ
